有冇人覺得聽到普通話會越聽越燥？

聽到格黎台學生全撚部都講緊普通話玩緊個隻手機game《獵神》一路玩一路講「哇糙」、「一臉蒙b」就唔知點解越聽越燥

台式普通話好d

有d又捲脷又尖音好難頂

D大陸仔

Agger

南方還好
北京啲 捲舌 吸氣 聲聽到想爆粗

不過我諗廣東話都唔係好聽

大學入面啲內地學生 講嘢好撚大聲 又浮誇 啲抑揚頓挫好撚誇張 著衫又柒 成日一大件鮮粉紅色阿婆褸著上身